報告下 玩左咁耐 淨賺幾多

我美+港女計

依2個月：

正股+50萬hkd

牛熊/期權 -50萬hkd

結論：咪撚短炒

正股 幾+20000
牛熊 約 -60000
收息 約15000

中學畢業玩左5年

連登統一答案 投資50k 淨賺500k

你隻Tesla call 無肉食咩？

有呀

但係之前call put輸落好多數

你係咪全long side

升左一倍有多喎？

只玩港股

玩左3-4年 純利賺$80000，計埋收息應該有10萬

原本賺$29萬，點知2019年插果野 虧左21萬。不過相信長遠一樣會複利。

有無人同我一樣滿倉穿越牛熊？
穿越牛熊真係學到好多野

我係施落斯派系，你地呢？

美股16日
三萬本 賺二千二

做野3年 以尋日收市價計profit 240k
只玩港股正股

炒左10年，breakeven 左

-30萬hkd
2年
90%期權

負 9000

屌

買咩多

大路野 連登仔瘋狂吹奏嗰啲
只不過不斷食波幅 入市又符碌入得好
不過而家個市其實買乜都贏

咁耐即係幾耐？
正股賺到500k，你一係本好大，一係玩埋ｄ仙股

肥佬黎個隻

由四五年前開始買美股到而家大概 50萬

咩股收到萬5蚊息？

我都想知

2m loss

玩牛熊賺幾十萬

四月先開始學，有啲新手運，暫時正20%到

四月到衣家 八萬本
+40k hkd
美股正股

5年加埋萬5唔算多wor😂假設10萬 3厘息 ,5年都有萬5啦

六月頭開始玩
美股正股
四十萬本 profit十萬左右
唔係中間短炒疫苗輸左兩三萬會賺多d

點樣可以用三萬蚊一個月贏一萬

除咗牛熊

港股2個禮拜
+65k

中學畢業已經揸10萬買收息股 ？仲未計佢牛熊正股果堆錢

玩crypto
25k本
賺10k
一個月

康方 沛嘉 康基 歐康

幾隻ipo. 150k 執左

仲有少量美團 150 蚊樓下貨

你地炒牛熊成績好差下，炒黎做咩

OPTION FUTUERS

美股，+80%

係用曬個三萬買一隻波幅？

三份二aapl tsla 三份一疫苗啊AMD啊新股啊
邊隻嗰日覺得波幅大就入邊隻
我呢啲係投機毫無參考價值

輸緊3皮

美 港股炒左3年多D
40萬本
頭3年加埋輸20～30萬
近半年最力炒美股，靠期權贏130萬
我而家加贏返黎o既100萬全部all in晒apple正股
淨返幾十萬繼續炒

讀緊書
開始左半年 3萬本
賺三千幾

學生炒左一年，淨係買港股，賺around7萬
呢一年學到個心理質素好重要

美股 2日 三萬本 賺320usd

1415

炒左3年 賺左5球

叫左你班人咪短炒架啦

我覺得投資要賺錢其實好簡單

幾日 兩舊幾 買多兩隻股手續費都冇咗

2年多 7位數美金

炒etf同正股

樓主你不如改做賺幾多%啦
淨講錢唔知本金無得比較

4月開始真係買咩都賺
係啲飛機股升唔起

十年前開始炒股，牛熊option 期貨乜9都炒輸30 個到
近年炒bitcoin 賺十皮，3月尾借tax loan 50 萬買美股賺50萬日，即係十年賺30萬